BTC破2萬 係時候short他娘了 ( ˘•ω•˘ )

係人都知好快又會跌8,9成

你好快破產

我部礦機

趁好價好快啲搵人收 唔係一陣變廢鐵

你諗多咗
我部礦機係MARA

無研究依類股，不過其實幣價升得急對礦工應該唔算好事
一來未挖夠，二來會引來大批人加入挖礦行業搞到難度大增

1粒BTC成16萬港紙

希望有人送俾我

你個名就係我心聲

下年變10倍

真 依啲垃圾完全無基本面 short 爆她

1 BTC = 300,000 USD in Dec 2021

咁你認為邊隻股有價值？

想買礦機。

歡迎加入一齊買

唔係2萬咩？

老高5000時入左一百粒

美金？

2萬係USD 呀

作為連燈仔，Tesla同Arkk點可以無

Cathie Wood 睇好比特幣喎

就算gbtc死左都仲有其他頂住

搞錯啊
又要信契媽又唔信幣特幣

其實冇意思
又唔係一定要一粒粒咁交易
可以0.0x咁買

Short囉，夾死都未天光

應該就快有人出來講：見到依個post 就知係時候入貨了

好快到3萬

你叫USD情何以堪

按咗層樓跟樓主

所以USD咪跌緊

等睇老美遲下做鳩佢

個個都零點幾賣出買入==

開埋post小心破產

駁5刀

無限QE
做到出曬面啦

3萬thx

明眼人都知個價會不斷升
demand冇少到 但Halving令supply越來越少

大漲大跌的日子已漸行漸遠

姐係會繼續上3幻準備

short 到short 左未

唔睇好礦機股

到時變咗10倍

反而想知Ching因乜會入礦機股
如果睇好幣市牛市重臨，直接入btc好過啦

比啲耐性 分注做
明知會跌9成 發違機會黎

唔勸你唔好咁做
覺得錢太多就捐比手足好啲

上兩個星期發現比特幣回調
跟住發現契媽都睇好
最接近比特幣嘅股就係礦機
乖學生一個
買唔到，買唔起，唔識買

講錯咗 係上個星期回調

其實點解覺得會大跌，仲覺得係Ponzi？

其實可以買入，你唔會後悔，因為先剛剛開始。
已賺150%左右。準備加倉

呃人嘅！一堆數字有咩價值！drop to zero!!

24:50
Cathie Wood

真 作為連燈仔點可以信依啲野

啱啱破位就沽，又財務自殺

最接近唔係gbtc咩？
雖然有溢價

SoFi買唔到

睇下依個post邊面多人就知應該點玩了

其實有冇咩網可以好簡潔咁講下btc背後個演算法
點解堆1010可以撐得起咁多錢

that’s not gonna happen tmr
it’s not going to happen for years
but if we’re on our way
it’s going to be a very pleasant journey

好多好既產品可以投資
唔夠本錢，其實你係玩唔到咁多種產品。
建議本唔多就唔好玩拉。below 30萬正正經經做下定期，買下股票。
P.S 錢少先考你膽色同眼光，投錯你PK，過於分散你浪費時間，以為自己管理緊個幾千萬大fund。

我好多都想買
但係唔夠錢
唯有走嚟走去

人仔

我睇個時2萬HKd, 無買，我記得一開始5000港紙無買

其實主要係唔捨得拿盈利出來使。
人地舊大錢可能得 15%年回報。
但個底係1000萬，拿30% profit出來 45萬 已經好好使。

本細你賺50%~100%都係無肉食，生活無改善。

發生咩事 點解可以一日之內直線上升十幾%

其實唔洗諗到咁複雜 問你幾個簡單既問題
有冇諗過點解銀紙會係銀紙？點解唔可以用石頭出糧（某Ching除外）
咁銀紙背後有咩做backup?而呢個backup既背後係基於一個咩既信念？

最後加密貨幣當然唔會冇任何風險啦 萬一依家所有電腦大爆炸 咁所有野（包括科技股）都會收皮

不過依家個個國家都講緊研究數碼貨幣（可能反映電子貨幣會成為大趨勢）近排又有好多傳統嘅金融機構都買咗唔少Bitcoin 仲有無限QE 咁順勢而行都唔係咩壞事 （係得白癡政府話要監管 諗住淨係比有錢人玩）

我部礦機又暴升

仲short緊？

升高啲比我short
好快你班友就會後悔

升緊果陣啲故仔咪好聽囉 跌果陣就發現全部都只係故仔
今次疫情睇得出美國得返印銀紙一招 如果比虛擬幣跑出取代美金
再有一次病毒/其他經濟風險 美國印銀紙都搞唔掂可以解體
美國依家話唔會封殺虛擬貨幣 但發展落去應該都會加好多限制

呢啲自己掘到都要比政府

試過萬8 跌撚到3千，隔撚左2年先上返2萬，留孫算

開始跌喇

其實同炒細價股有乜分別,都係貨源歸邊

最緊要我部礦機有賺

跌完咪升, 你睇D股都升到離地, BTC有排玩.

Mara/riot/gbtc?

唔好鳩up.

樓主貼倉睇下

mara先係大佬

樓主假膠

Institution money

PayPal 買入 BTC 而且俾一般消費者透過佢平台買 BTC
Square 同 Microstrategy 大量買入 BTC 當公司儲備
Visa, MasterCard 都有 crypto 相關 partnership
JP Morgan CEO 幾年前禁止員工提 BTC，到宜家態度 180 度轉變
同埋如果你有留意啲 hedge fund manager，Paul Tudor Jones, Stan Druckenmiller 都有買

bitcoin 既風險係量子電腦

唔明點解係要同個市場作對

咁有人會想證明佢係醒過其他人
我唔敢同市場作對

真呀ching..... 依家啲人完全唔記得依回事

但量子電腦技術起碼都要20年先成熟
你繼續short
恐怕你個名已經預示左你既命運

on9 銀行系統嘛一樣係用sha256
一早就有防qutm algo啦 收埋啲流料
最多嘛hard fork 都唔知你up乜鬼 咩大家都唔記得哩件事
根本唔係問題好唔好?

隨著 Honeywell 近期傳出的消息，量子電腦很可能在 2022 年來臨前，就推進到破解區塊鏈與比特幣的水準。

再加上連燈開始多人問點買 bitcoin... 好友們睇路呀

可以short? 點short??

分勝負了

It’s going to be a very pleasant journey

玩完了 幣災會遲到 但從來不會缺席

我部礦機仲升緊

樓主輸咗幾多

pleasant journey

bin c

binance 收入同大行差唔多
但營運成本可能只需要百分之一
佢地都想分一杯羹

大家....推返正經post la
30k 再short 過